懷疑男朋友叫雞染到性病

平時佢同我3/4日就做一次
最近成個星期都唔做
依排見佢個樣好似諗好多野咁
直到今日我睇佢電腦時意外瀏覽記錄發覺上左好多關於性病同叫雞既網
突然又諗番起佢最近好似成日r下面咁
應該點做好

Gay

咁你咪練下提肛
個屎眼鬆曬邊好屌

Send msg恭喜佢加入愛滋病大家庭

直接/間接問下佢？佢都係愛你所以先唔同你做 唔想惹到你姐

我估

琴日到依加成日唔見左人
同我講公司有好多野搞
唔知係咪去左睇醫生

問下佢，關心下先

唉 好辛苦
完全唔知可以點做先上黎問

你男朋友係小勝定轟

我借朋友acc上黎問的...
同埋搵左佢幫手chok我朋友
睇下講唔講到d乜出黎

Rip

你肯定唔係你傳染比佢？

唔會拉...
拍左4年拖了
成世淨係比佢搞過

仲開post, 比我就去驗身先,分分鍾已中招

生粒粒

咪係

無事既 佢幫朋友做資料搜集姐

完全唔知點做
成晚無訓過教...

呢d情況係要直接問，唔係有咩事上黎佢以為好返，但就唔小心惹左你

R jer就生性病咩
可能濕疹R到條J損晒呢

你話佢近來成R JJ又一段時候無做過，咁樣係一個好好ge切入點啦
不過你自己要諗清楚，如果佢真係有事之後下一步
兩個一齊睇醫生就一定架啦
但感情方面可以點處理呢？

搵左朋友試下chok佢了

有女朋友仲叫雞？唔係應該直接分手咩 仲理佢有冇性病

留名